機場友有野講

由於805罷工太成功
公司宜家已經講到明902 同903 都唔好諗住拎病假
機場友好想響應
無諗過連拎病假都唔駛指意

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

按章工作

按章工作都係一個好方法

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！